有無人喺呢三個月入面成功戒酒？

想知有無人好似我咁，十幾年黎由老婆仔女醫生輪流勸我戒酒，我都唔show佢。但由612以黎，自己主動滴酒不沾，因為怕突然要去接放學但無得接。
我相信將來我地贏咗呢場運動，我都唔會再飲酒了。

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

支持

辛苦哂巴打

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

飲多左就真

一齊打經濟戰
抵制藍色餐廳

本身係ztore買
因為屋企同地鐵站距離比較遠
612之後
屋企仲有七箱,飲埋就不了
都慢慢由一日6-7支(330ml果d)減到變2-3支

辛苦晒巴打

Btw 紅底ztore不了

我反而壓力大飲多左

J都戒埋

u did a good job

呢D送貨型商店黎黎去去都係紅底
所以不了
戒左酒, 人又精神左, 跑又跑得快左
有個姑丈一日飲兩支藍妹大支裝, 70歲就淋巴癌走撚左,我自己覺得關事
仲後生過我老竇
所以順手戒埋

恭喜巴打

可以令各仔女發夢之後安心返屋企，早啲休息，犠牲少少口腹之慾，又算得係乜